{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059470",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 슈슈풀빌라"
    },
    "text": "青浦台海水浴場の近くに位置するペンションです。 こちらは個別プールも保有しており、四季を通じてご利用いただけます。 プールを使用する際には入浴剤を使用できず、故障時に修理費用を請求します。 また、人数以外の追加人数が利用する場合、追加料金が発生し、1人当たり30,000ウォンを当日現地にて決済する必要があります。 入室は15:00で、退室は11:00までです。 送迎は不可能で、客室内では電気グリルを無料でご利用いただけます。 しかし、炭とグリルは使用できません。 利用時間は制限がありません。 乳幼児を基準に人数を含めて追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 客室ごとに個別プールがあり、ぬるま湯(29~32度)を提供しています。 ご利用時間は入室後21:00までで、入浴剤の使用は絶対にできません。 無料Wi-Fiも提供されます。 1匹の愛犬は20,000ウォンで、重さが9kg未満の場合のみ可能で、最大2匹まで許可されます。 シュシュ2階の客室で愛犬と一緒に入室することができます。 駐車場は無料で、消火器、煙感知器、一酸化炭素警報器を保有していますが、現場の状況によっては利用できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "青浦台海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションには個別プールがありますか？",
            "answer": "はい、個別プールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールを使用する際に制限はありますか？",
            "answer": "入浴剤の使用はできません。故障時に修理費用を請求することがあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の利用は可能ですか？",
            "answer": "追加人数が利用する場合、追加料金が発生します。1人当たり30,000ウォンを当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室内では電気グリルを無料でご利用いただけますが、炭とグリルは使用できません。利用時間は制限がありません。"
        },
        {
            "question": "何人まで利用可能ですか？",
            "answer": "乳幼児を基準に人数を含めて追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに個別プールがありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに個別プールがあります。"
        },
        {
            "question": "個別プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "個別プールの利用時間は入室後21:00までです。入浴剤の使用は絶対にできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "愛犬の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、愛犬の宿泊は可能です。ただし、1匹の愛犬につき20,000ウォンの追加料金が必要です。重さが9kg未満の場合のみ許可され、最大2匹までとなっています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。ただし、現場の状況によっては利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が保有されていますか？",
            "answer": "駐車場以外にも消火器、煙感知器、一酸化炭素警報器が保有されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 543
    }
}